17dse 雞討論區

溫書溫到好悶就入黎吹下水啦

唔識點溫好

有錢咪出去補囉

唔溫都得啦

一陣又遇到econ補習post嗰個咁